電話用數據上網(3g/4g) ，電話公司會記mac address 定IMEI

想知用數據電話公司會唔會記低個mac address
定會記IMEI

想到有人話4g 已經無咗mac address 呢樣嘢
係wifi 上網先有

唔係冇「咗」
而係3G/4G本身就同MAC Address冇關係

Imei 一定有，個CDR log 基本上有晒你個device, imei, url 幾多bytes 都有 駁邊個站，每個file 都有。 尤其你用web browser, https 就睇唔到fike, app 都係。

有錯就情巴打改正。